認真問，捐錢比綠色和平究竟點拯救北極？

捐錢比佢啲政府就唔喺北極鑽油？定係捐錢比佢同北極搞武裝鬥爭，然後驅逐各地政府出去？
究竟捐錢比佢有咩用？定係keep住佢哋有錢出糧比員工？繼續借北極熊之名揾錢？

等佢地出多啲糧 請多啲人籌款

自己香港都未搞掂叫人去守護北極 都痴撚線

不嬲都唔會捐錢比依啲機構,你摘十蚊得一蚊係幫到動物或者人,其餘都係所謂既行政費

咪亂講

最多5毫，撚有1蚊

武裝北極熊計劃聽過未

如果香港d 綠色和平真係咁勇武我唔介意捐

綠色和平 — 世界知名的生態恐怖組織

綠色和平更為達到目的而渲染誇大，1975年秋天，綠色和平帶著記者團去拍攝愛斯基摩人獵取海豹的「殘酷鏡頭」。綠色行動組織的時任總裁羅伯特·亨特曾指「如果不禁獵，格陵蘭海豹將在五年內絕種。」在新聞媒體炒作、歐美電影明星和政治人物支持下，1983年歐洲議會在壓力下宣布禁止幼豹皮在歐洲出售，令整個海豹的皮毛市場崩潰。但加拿大野生動物基金會會長說：「我們並不擔心格陵蘭海豹會絕種。」受委託調查的人道機構，也發現獵殺海豹的方法並非不人道。加拿大北極圈的獵人因為斷了生計，11年內有152人自殺，而漁民損失更大。

加拿大環境學家摩爾於1986年退出綠色和平，並表示他退出的原因是綠色和平鼓吹反對在自來水中添加消毒用的氯。摩爾指責綠色和平有妖魔化所有的工業化學產品的趨勢，並稱綠色和平的領導者都沒有接受過正規的科學教育，已經完全拋棄了科學的客觀性，變成了以政治目的優先的環保極端主義組織。

2014年12月，綠色和平組織的人員利用聯合國氣候變遷會議在秘魯首都利馬召開期間，在未經許可的情形下，進入納斯卡線保護區以黃色布條拼出「Time for change! The future is renewable」（該是做改變的時候：創造可再生的未來。）字樣，引起非議。秘魯政府指其留下的腳印破壞了地貌。

捐錢比佢ig 出下po

淨係記得中學時係街比3條友圍左好耐
叫我打電話問老母攞錢 仲屌我冇良心，問我過唔過意得去 以後一見到呢間啲人就調頭走

咁撚癲

都唔知係米要跑數
本身一個講唔掂叫埋隔離個兩條友黎sell我
當時真心驚

首先佢哋出糧

熊血饅頭

北極熊㩒章

咩料

痴撚線

傳銷狗原型

然後繼續cap水？

捐錢比佢地出糧

見到呢d sales一律當見唔到

??

其實嗰啲係agent佢開到張單佢有佣抽

捐錢比佢地等佢地可以擺多D booth叫多d人捐錢